不如一齊登報同林鄭斷絕母子/女關係

佢又唔肯辭職
又冇得炒佢